訂酒店問題

睇到個價錢， 撳入去睇就出唔到呢個價， 我個野壞佐?

點算

差$300， 條氣唔順啊

清 cookies 再試

唔知你指咩，一般免費取消會貴d
佢顯示最平多數係 冇得取消 冇早餐 果類

搵多幾個網比較下，我用開booking，有d 優惠link 你要可以睇下會唔會平d

expedia 個d, credit 咭冇discount咩?

咪就係，最低價個條款一定最差。

原來佢個價未連稅， 唔怪得差少少啦

加個15% code啦 同expedia同一間公司 又平啲

你條link收美金， 我搵唔到邊度轉港幣， , 兩個網頁d酒店唔同， 不過多謝你， 呢個網頁俾我發現佐間8月先開既酒店， 好新， 好開心， 可能會訂間新酒店